香港寬頻紅磡區用唔到

有無同路人

係全香港都用唔到 屌

九龍down

死撚左，壽終正寢

我哋都用唔到啊死仆街香港寬頻

有冇人而家用到㗎？
我仲係用唔到啊

抵玩到令你懷疑人生！

唔好再諗 禁入黎傾下先！

你知道嗎?

在猶豫期間每60秒 優惠就過左一分鐘！

用5分鐘時間等我幫你砌個fit你既plan!

Nowtv/上網/寬頻轉台歡迎查詢

立即點擊盡享優惠！👇
whatsapp:
TG:

歡迎格價比較～